[預言] 星期一會裂口底開，直插無水花

所有訊號/消息都證明已經踏入左大熊市

想燈

即時13:00
全世界入嚟推呢個post上熱門！

(煲大佢!!!) 白領工會有手足因罷工被OK便利店解僱！！嚴正譴責當局無理打壓，製造白色恐佈！！全城追擊OK便利店！！

傻淡

靜啦，我等緊43蚊入港鐵

日韓意美爆

4334就差唔多

On9 落下街睇下幾多人行先9up

爆燈

屌你咩
千升啦

我等緊30蚊入4叔地產

正股驚閪

牛左等食糊

牛咗

又玩熊皮牛

7500

留名聽日鞭鳩你老母條屍

重牛等數銀紙

信國家隊唔怕！

大陸少左人確診， 升

Lm千升

樓豬冇聽過暴力救市咩

擺左熊兩日，今日可以拎了